［全能嘅連登仔］Grand hyatt tiffin 1/10-7/10 比人包左場

Geand hyatt tiffin 係國慶一星期比人包左場 有冇巴絲有朋友係入面做 知道邊個咁打炮慶國慶

會唔會係有人請元朗牛屎佬出城食飯啊

推到有人知 可以一齊賀一賀佢

自推十連

10

9

土共你今日還錢味啊？無錢還就還香港出黎啦！

記得Check verify email

踢一日先郁到4000 你話幾慘
你班連登仔係咪要逼我攞住張野遊街先肯簽名！

8

7

6

5

4

3

2

1

0

真係冇人知

打錯字 Grand

推到有人知

賀佢全家啊

有冇人一齊推

推啊

推多十下